男生旺角衝突藏雷射筆罪成還押候判 警方替被告快速搜身時找不到涉案雷射筆

#九龍城裁判法院第七庭
#梁嘉琪裁判官
#1027旺角
#裁決
#攻擊性武器 #雷射筆

👤陳(17)

控罪
(1)在公眾地方管有攻擊性武器
被控於2019年10月27日，在旺角道及彌敦道交界，管有一支發出鐳射光束的工具。

‼️罪名成立‼️
押後至2月19日1200九龍城裁判法院第六庭判刑，索取勞教中心及更生中心報告，期間還押‼️

(手足進犯人欄前向旁聽席飛吻😭)

(裁決理由後補)

18歲學生在前年10年旺角衝突中，遭警方制服後搜出一枝3B級雷射筆，被控在公眾地方管有攻擊性武器罪。他早前受審，今在九龍城裁判法院被裁定罪名成立，並須還押至本月19日判刑。

辯方在審訊時，爭議證物鏈的完整性及被告並無犯案意圖。然而梁嘉琪裁判官今裁決指，雖然警方替被告快速搜身時，在他身上找不到涉案雷射筆，但由於當時警員的關注點是利器，加上雷射筆只得3吋長，故當時未有搜出亦可以理解。

梁官又認為，即使警員的紀錄不完整，亦不代表證物鏈斷裂。反而被告被捕後一直抱住自己的背囊，他一定知道內有涉案雷射筆。而根據他當日的裝束、裝備及環境環境，可推斷他必然知道會有衝突發生，並打算用涉案雷射筆傷人。

痴X線
就快可以用虛構故事作為證供
唔需要任何實質嘅證據

先唔講雷射筆點解會犯法。

而家你都搜唔到有武器，然後話你總之一定有武器，然後重判，只會逼人真係拎武器，因為反正守規矩都會被人屈入去坐嘅

不過香港人忍耐力極限係超越世界第二好多倍，所以到而家仲未有咩法官被襲。777都預見到，禁埋香港人起底，透過家人去攻擊啲納粹法庭劊子手。

其實法律上
係咪真係點都冇得打?

打算用鐳射筆傷人？？？
又推論？？
冇証物都推到入罪？？？

高院幫手寫咗唔少故仔俾紅官用
通常都係用陳耀成案同SHY案
附近有抗爭就容許無限推論
有啲會打舊電池，但係李運強bam咗呢個打法

獲准匿名的警長 X 在審訊時供稱，他向被告背部連開 5 發胡椒球槍欲截停，稱一發射擊不足以截停一個人，但承認訓練未試過向人體發射，故不確定胡椒球彈的實際威力。他又指案發現場無衝突，亦無人使用過鐳射筆。

梁都幾弱智, 咁情況就唔止傷人可能啦
之前幾單入到係因為附近有人用黎照狗,
而家好明顯冇都得一個推論

梁嘉琪法官將會被判死刑
理由係司法迫害

唔洗物證都入到罪，香港司法世界第一

你定啦 大把販民狀棍幾年前已經打緊底

由邊一個案例開始鐳射筆都變攻擊性武器

呢班政棍 收皮
中共間諜

老屈鳩砌